政府幾時先肯係小巴站起蓋？

咁撚大雨點等車
連總站都冇蓋on99